港人港地、幫港出幫、向警察致敬

呢幾個深藍group 成日改圖、cut片抺黑、歪曲事實，點report 都無用，睇到眼火爆呢d真係曱甴嚟！
我相信好多淺黃/淺藍就係因為d不實資訊 而覺得我哋係唔啱
就尋日幾單還拖嘅片 俾佢哋講到我哋主動襲擊市民
唔通真係吹佢唔漲？

點既report極都無野既
如果大家集中report一個post有無得諗？

之前都有巴打發起過report，唔知係人數唔夠定係有乜內幕，點report 都仲係度
屌

Facebook 係強國人管，你覺得佢會點做？

好多失實長輩圖，假消息就係咁嚟

Report 佢既post
比report 個專頁有用
因為專頁太多人

仲有點新聞
全部都用中共假新聞呃愚民既技倆

有無有心人整合反駁資料

叫泛民日日開記招講克警d野 一齊洗腦

我哋其實一直唔點理，覺得深藍就放棄啦，雖然係啱，但呢班友會不停興風作浪
有冇手足有好建議

要keep住組團入去屌同spread文宣
唔好進入同温層陷阱
呢d垃圾page年中害好多人
催淚彈都唔驚 驚五毛？

report 其他專頁既post 有時會收到通知話個post 已被移除。
但係呢幾個專頁既post 我從來都無收過呢d 通知。
話fb 無鬼真係唔信囉。

屌佢老母report 極都話冇違反守則

我見有手足入去 不過人數差太遠

我就係咁諗

推 大家真係要正視下

瘋狂入去report

facebook都紅底 無計

仲有bbc 中文網都一堆3毛同淺藍係到帶風向...
有冇program 可以吹走尼D評論

仲有hkg報
剪頭剪尾鳩屈

Push

所以連登又好，社交媒體又好，從來都唔主張block 藍絲，唔係邊個update我最近有咩page好report?送上門通知比我report，慳返我d時間去搵

report無用，facebook已經變埋維穩機器
第一步就係同父母講佢地手機有野要update，跟手唔小心入佢地facebook block晒呢堆page，再幫佢地like RTHK同立場，救得一個得一個

大量50歲以上無批判力嘅廢中廢老
whatsapp we7 瘋狂分享
屌極唔化

你入去屌會幫佢加engagement
佢啲po就會更易出現喺其他人嘅wall度

深藍係嚴重弱智，冇得救

問題根源係facebook亞太區管理層，太包庇中共假新聞。

德國好似已經告緊fb，我地有無得直接去美國告佢?

相對輕鬆唔洗日日做

report 無用
只有長輩圖
同入去分化佢地

即係3毛入黎分化我地
就係咁簡單

推

你地真係中哂計
佢地會有各種方法去散佈洗腦消息架
唔好咁天真以為連登冷處理可以制止喇
睇下個人地紅媒page d like數先喇

一個page完全一面倒嘅洗腦聲音 vs
有自己人入去放圖嘗試救人 邊個會有較d?

利申：讀Marketing唔好入左同温層陷阱呀！

組tg做文宣喇 用分身轟圖姐

Facebook連cut片都做得出
佢有d咩係做唔出

Post 真係要集思廣益
因為我見到d like 數開始越嚟越多
真心昆咗好多市民

所以真係要開多個AC扮籃絲入去，轉貼我地既文宣入去，扮無知，問點解

跟據藍絲親戚facebook，佢地最近新加咗沈默電台，香港行動HKAT，沉默之聲，華記正能量.....等等歡迎各位手足瘋狂report page

啱啊，上海管亞洲區FB

三大廢老page, report成功都無用，開另一個又要追擊，間中入去踩下場咪幾好，唔使搵

唔可以淨係泛民。要有各界人仕

佢一有改圖/失實POST即刻大量留言貼番個真實情況洗佢地留言，咁work唔work

無用架

fb班admin 係支那人

你有一億個report佢都唔會刪

背後幫手改圖CUT片既後生仔 你自己諗下值唔值為雞碎咁多錢出賣人格

佢地洗版式

差唔多15分鐘一個新帖

同大量藍c留言

d「真相」只會沉底同無人理

要組tg同佢地鬥